特朗普玩手機 IG：Joe Biden 係勝選候任總統

Deep state走火入魔了

屌你9唔撚搭8，乜尻都加句statement落去，Trump而家都仲係總統，唔撚係Biden